[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6006)

1000 個個柒頭邊個黎 blocked user

3

169快到

真邊個黎

下盤日

領先兩球俾人cup
問誰又能做到

覺得啱嘅就去做🥱 智障仔你快撚啲死

精英隊

我都blocked

絕殺啦特魯亞

我見唔到有1000

拜盤讓幾多？

仲要係上屆歐聯聯賽冠軍

笑撚咗

買唔買拜狗cup好

反攻狼煙
拜狗同利準備屠殺啦好嗎

最尾讓一球

基佬陳？ 咁多人block 左

買埋波圖瞓算 墨假skip算

掛撚住溝女 2:0冇補飛

過關就係斷拜狗 正仆街

花蛇開po

唔係波台人，我唔block波台

拜一陣又反cup𠺢啦

大呵撚

我都blocked屌同你同路

好在無俾佢搶到

拜仁加油

上黎支持下算

我都blocked 邊位

唔似係block

花仔我老友 梗係要留名gchi

#28 又係睇唔到

169

正路有名？可能純bug

係連登bug咗 我冇block過人都冇1000

拜今場應該和波啦

下 咁搞笑？

賓周加比多球

屌你咁快手，波台就咪認真

係

又智障又扮熟個啲撚仔 睇見就炆

拜仁8.5角大

拜仁會cup架麻

花仔最正氣 唔似個乜乜差咁養唔熟

一人小一句 乖

水晶宮6.5s

特魯

跟

對家？

要唔要波圖好

屌你老母南錫 烏龍

拜仁3-5 一世球迷

唔奇

888

雖然買得兩舊
但我唔信痢下半場6:1呀

夠膽就主入多球

利-4 1.42

3-2完派100

9999

Lm

我

係咁送角 落飛黨勁到

+4 @2.45 後悔買得小

無柒頭？

拜仁

估到就發達啦 贏就好了

我都後悔無買半場11

利狗3格角

ok

是

波圖點睇

利仲要炸埋？

繼阿記車仔後 下一隊頹唔該係利狗

跪求狼隊10c，

比條生路

維拉送多幾隻角唔該

信波圖 半大

開波落過8.5

英甲2.5大 5 1 200

我10.5 11.5 唔做犯法野

有阿娃娃

l

好

H

12c

墨假點買好

10.5 goal

好想利出局

無維拉入波無咁輕鬆 多謝啲後生啦你

應該唔會啦咁樣出局俾人笑幾世

13c

你覺得唔會 利就會surprise 你

原來11.5都goal 追返爛鳩拜條數

1-2了

拜狗玩野

3 格啦應該 你又飛左第三格

利狗和波嘅話係擇日再戰定加時12碼？

拜no goal

利狗盤已死

1:2 無野啦

你串完未

兩分波

1-3
利盤重現希望

拜仁仆街死啦

頂...+3頂唔住喇

拜仁拜拜你 求求你cup

拜連角又無走地 公道

點呀拜狗

1:4

1-4

3分波.....

CLS 下盤震了

維拉打假？

7+重撚希望

3分波

sad下半場就守唔到

要其他了

俾多角黎啦眼訓

比我走盤

狼隊刷多幾個啦

利-2

屌咩 + 3 5 分鐘就無左

門興入多粒

3格訓得

盈盈仲唔訓

訓醒見到拜狗反cup

狼6c

習慣咗5,6點先訓

可惜冇即場有既話追到發達

又gel出事

玩完波就玩角

利客其他未

狼場場一球完場

利3格角收$

完場：後悔買咗+4

3格角瞓得

Allin 3:3 完

未封完又入

17c 刷撚到

屌你老母臭化閪未撚完場咪gel得唔得呀死賤畜

Gel兩gel就出事 你不如屌下維拉啲u23 啦 戇鳩

跪求10c 狼隊

下半場20分鐘10隻角 5分鐘3隻波 上半場又幾好戲

維拉班青年軍算係咁啦 真係踢得幾好

狗莊隊
拜 鏝 巴黎 利

越級挑戰 可以啦

屌你老母拜仁

波圖

拜仁大針

尾盤-4 準備4-1撚狗

波圖繼續上

希望狼2-0

刷角啦狼隊水晶宮

agger

利比多球 狼刷多幾隻角

4/1
04:00 修✅✅
5/1
03:45 熱✅✅
6/1
22:00 阿特✅✅
22:00 國米win👋🏻👋🏻
22:00羅馬win✅✅
8/1
03:30 拜仁9.5b✅
03:45 利10.5b(高危)✅
04:00 切8.5b

新爐 希望大家一齊贏

拜狗NG沉了

猁快入

猁嗰邊是但入多2粒

補4有病？

賤種水晶宮

鳩柏+1 gel頭算

狼俾多3C啦

水晶追和ok?

波圖1-1

唔講以為水晶宮贏緊hea撚到

利比多球啦
狼比多幾球啦

又停曬波停曬角

米五6.5s?

888 爽

狼快2-0

無走地 1.5/2 硬食既屌

比多2c啦屌你垃圾水晶宮

下半冇攻過 場場一球

係。。。

睇盤踢

今日中一注未

角神

冇，輸到仆街

屌 太早買7.5b

無限金錢？

就快冇晒，點追5000

呢啲波擺明搵錢

入多球一世球迷啦

比多2c啦屌

狼隊會唔會畀人追和埋

波圖 比多粒全格

垃圾利記麻煩番去頹落去

99999999!

低水角大都開唔到 賤種水晶宮

波圖大波goallllll

ATV！

+4有啲料到

8.5s 慘死

賤種到仆街
比轉隻都冇
你老母臭狗乸

猁又開下盤

好撚慘

8.5s應該低水 1.78買？

我同你夾左 我9.5b
7.5b

-4嗰啲係咪要睇驗一驗

2.08

買左客其他果d 清要唔要借錢

要

你就好
絕殺角

我9.5呀 冇絕殺

7.5b 打和

想贏曬

訓左本身諗住等足水6.5ballin

米五好 一陣巴甲買咩

琴晚諗訓見你要拜仁又中

我訓前見佢要格雷
以為佢會反底唔買對家 唉

米五對你好失望 決定當你mg算數

頭3場墨超2.5小

咩垃圾名

頭場睇下米五點買先

屌你老母米五

自己斷正 我反而訓之前買左拜 同路死左

下一起身 拜仁輸3:2？

4x5過關斷佢

死墨狗點部署

等米五出左先

3場低水主盤 澳假前輕鬆收錢

上盤

死都唔買住

瓜達

係 絕對唔買

點解普馬斯咁勁都受讓

普埃

米五瞓左未？ 在線等

Gun

Half home

2021尼卡沙仲係咪盤王

想要佢

拜狗屌你老母

普埃禁屌

比人入？

就快

買左客盤

半和ok?

乜撚野普馬斯受讓

客快入pls

封咩?

Var

主12m

客12m

入丫屌你老母

Missed!

客快射快miss 笑死

12m龍都唔中

墨假

墨超半大52100

買左客盤

輸半收錢算

佢老母臭閪

唔入比對家入啦

lm

客

似主偷一球

主穩了

客射12m唔入？

通常12m唔入，對家就會入

普馬斯同fc馬派錢

主1比0?

1:0

1-0

客cup 5 1 200

中

半和又輸

客隊球12都幾假 射到出哂界

有

屌你老母拜狗

墨超3場開全客10 5 200

好呀

我客盤個願望好卑微

求輸半咋

外圍有啲仲要係讓到半球, 痴撚線

買咗半大屌你老母客隊

墨假齊心下盤？

Me

半場比狗玩

汪汪

幫你祝福下

墨超全主 10 1 100

好的

精英隊 拜仁 傾先兩球都可以輸
凡事皆有可能

癲撚左 角細黨應該跳左樓

角大派錢

秒入

1:1

又係呢個16號

射得幾好

靚波 左腳

燈到

客好多差啲

瓜達下半場打左針

燈咩都未完

主隊啲防守無上半場咁緊湊

唔貪心 下半場比多球

有冇熟墨假手足?

普馬斯受半球咩料

試下比多粒

大波易到

莊家引飛

買普馬斯

1:2未

三場全客啦

收到風華納今季去馬爭冠

大波比多粒啦

年年榜尾果幾隊吹到爭冠

早幾年冠軍喎

客快cup

好 呢場支持

把聲好甜

細波上路!

1-1撚賭仔

兩隊下半場差唔多無再射過波 戇鳩鳩

屌曬你地老母

屌你老母 傻閪

聽日三T 一注獨中可以做我鄰居
夠買君臨天下

3T 3場都三大大熱
一注派2000蚊

提華就goal

又和 輸撚埋佢啦

13貝沙灣邊期

4球52100

Puma傻閪嚟？
俾人禁屌到

入波未

無錢買貝沙灣

普馬斯咩料, 俾人屌到落到半一

瓜達反勝未

1130 買咩好？

瓜達撚完半大再撚全大

同問

瓜得哈拉哈

有無人睇好大波？

1:1完 戇撚鳩

買親瓜達都輸撚到仆街

主隊禁屌到

客盤

又唔入波 大波黨好辛苦

尼卡沙細波

悶到墨假

不了

大波表示冇眼睇

半大全大

Jump

半大全大 24

普馬斯準備入

盤王屌打

普馬斯大波OK?

00000000

Ok 快啲

普馬斯睇住食

大閪咩 取消左關注佢老母臭

半主奇蹟ok?

頂住個半和先

墨假靜到

起身發現戶口少左錢 睇紀錄發現大細買錯邊

墨假興細波？

普馬c 半0全3 肯定

最慘呢d
之次試過一注幾k
贏左發現買小個0

墨假齊心3場細波

近排成日鬼掩眼 股票又係 買變左賣 賺少幾個月糧

喂 比料未

乜

盤王針

1-0 大波快手比機會叫下

盤王

莫雷拉1-0

尼卡沙快入

2-0

痴撚線

尼卡沙手足去得好安詳

對家開半大

莫雷利亞！

pltr仲有冇留緊

大哥

冇買

無啦28走左

勁賺

齊羊

澳假點部署, 新仔打山雞平手

想買角細...

半細咁4

1月開始一場波買兩注永遠都係二中一

2-1

2.5b 半場就開到

大波goal

大波輕鬆

gel 得，不過兩場都係買大波 break even

普馬斯3.5大未

輕鬆

痴撚線而家墨假都興假封
365真係食撚左屎

客cup gogogo

大家好

細波jump

又中

小白買咗咩 冇睇到

迪蛆12碼

?

0:1

入未

無事 365鳩封

成日假封

1:0未啊屌

跟咗門叔 求中

0000000

利狗

又無買 岩岩訓醒
上黎打個招呼

今日跟實你

今日要陪女

尼卡贏波102100

剩係跟咗半和

迪祖入啦

迪祖泥沙入未

普馬斯空門飛機

細波中一輸一
暈能左.....又要輸水

乜撚野0:0

三場揀一場 揀中場0 0

尼卡沙 cup未？

唔會三場都係和
仲要1:1 0:0 2:2

迪祖入未

普馬11角大

跳舞群組假派？

迪祖尼卡 兩場jump晒

好耐啦

普馬斯出超必未

澳假大家買乜？

盤王封咩

2.5s

2:2!

2-2

11
00
22

屌分少少比祖迪果場啦

迪祖入啦屌！

3:2

3-2

3 2 nba

NBA？

下盤開左心半秒

睇住黎食

痴撚線？

屌你老母尼卡沙

買主和開心左幾分鐘又跌返落去

開波幾腳波就攪掂

Var睇梗有無炸

咁快又比人入

炸佢老母!

Check你老母咩

VAR????

炸啦

offside bomb

3-2 nba

off左

屌你 迪祖入未

波都開埋

華堤納全隊斷腳死未

炸佢老母個臭系莫雷拉

365 sort左

365又唔改返2-2 球探又話2-2

普馬上

改左了

炸了confirmed

係2:2定3:2 邊個先岩?

2:2

全和算 咪搞咁多野

主12

Fc

迪祖個龍捉佢去驗尿啦

普馬好波

下咩事
2比2完場算啦

0:0 普馬C收錢

突然12m既

3:2都係3:2

屌你老母下盤好攰

炸多次OK?

主12m 又撚狗下盤

屌你老母閪尼卡沙

邊條仆街話咩賽前迪祖有心爭冠

入你老母咩

12m入未

迪祖個龍好撚勁

咁樣撚下盤 快撚d死

入左

Nba

屌你老母 尼卡沙

太好了

炸完比返個12碼 墨超都幾好波下

快手3:3

球證all in咗上盤

球12碼太假明做比主隊

但var房買咗下盤

唔差在4-2

又封乜鳩

假封掛

禁區邊罰球

又封乜

客差一步12m

乜撚野尼卡沙 又輸2分波 又輸12m 你老母

尼卡贏盤 101200

封盤多過開

比返球12m客好wor齊心和啦

咁你都唔入屌你老母

臭閪尼卡沙 blacklist88

假波聯

球証大戰Var 團隊

主隊入多球，4：2完場

封撚完未

3:4 未？

33未你老尾

琴晚里奧易到....

買左細波

原來係你....

又起唔到身下次鬧鐘都費事較

我都冇買nba同墨假 淨係岩岩上左少少普馬走地

你點上的？

馬會有nba

有冇澳假大師?

❌❌❌❌❌❌❌

岩岩墨假2:2變3:2咪nba囉 識唔識架

開始黎料

山雞啦 美軍主場都踢唔贏水手

mg幫我上的

閉關算 想熄爐

皇上熄怒

挽留

你開未？

想mg開爐多啲

追和啦尼卡沙

依條友中過未

熄怒定熄爐

取消關注突

馬會啲專家

無火 未開

追和 快

等我開

gun

3:3快啦刷

澳職例牌角大細波雖然主角球墳墓黎

原來利狗都半和

咪搭沉船啦

關你撚事

屌你打機成日唔叫 仆街死啦

FC乜9

全日重心 FC麥xxx

24小時mon po?????

米五咁凍 唔好醒住

凍撚到唔想落街買飯 餓死算

最後一注 有咩追數心水

咪我過完奧職你先好訓

知唔知1度係咩感覺

先好醒*

3比2波膽 26倍

你仲見唔見到自己前列腺？

澳職有冇重心 想4

唔知 但我感覺同上次去滑雪零下十一二差唔多

山雞

仲有錢買飯

一樣

輸半買到個狗飯

你真係唔使訓？

主隊

mon住你

佢前列腺開始積雪

十勝十敗
🌘普埃布拉主 [0/+0.5]✅
🌘普馬斯客 [0/+0.5]✅
🌘FC麥克阿瑟主 [0]

識買未

主隊上場輸畀水手0-2
威靈頓上年第三 上場都淨係輸一球畀悉尼
但馬會平手盤仲要主低水 派錢波嚟

唔係MG 字蹟

上床有2個叫主力嘅入70分先入場

跟上盤cq

？

2點fc！

我屌 米五早起咗

屌你老母

未鬧完

.

又係mg+米五 想點啊！

極限重心 麥克亞瑟

唔識買了

凍到醒咗

係咪想逼撚死我？

負負得正

長眠🙏🏻

就黎比你兩個搞死

呢句野聽過好多次

仲要問？

有冇睇琴場想波。。。無負負得正

屌買左主

做咩抄我水

等收錢

總會有一次係正嘅

山雞派錢冇人講？

*入

米五琴晚咩戰績 見你話德乙反底

暫時未有祝你好運

你買咗主？

不如報國安拉9佢地2個啦 不誠實使用大腦

我冇買

有無角大既朋友仔

琴晚訓前買昨兩注

甘岡2.5B贏
切爾達下盤輸

又白賭

從來沒我份 輸波當做例行 我買了都針

米五最後po張客飛出嚟得唔得

有主隊

無角大

德乙勁中又唔講

追數追成點追返5k未

周柏豪扮女人 都會難堪

MG米五神燈 都冇路跟 怎麼可燈撚到咁

我諗當初如果米五同mg係365買拜登贏 都可能燈到侵當選

上盤C殘忍 燈閪永沒路行 洗清手足波癮

客隊點輸

瞓醒對答案

訓啦屌

客隊幾靚仔

點解你要咁爛賭瞓你就瞓啦仆街

澳職唔買角大要驗腦
半場9c

我決定

無人想知

請講

新大蛇

客重心100%

快打救我 買咩好

戒賭

澳假例飛
半細全細角大

哇屌你 波杜3箭頭走淨俊卡一個

角大

正路 啲低級聯賽咁撚冇前途

大家都知就唔提了

差3.5K到數

但佢地都有料

加油！！ 我排頭位了

我先

到數後5個100，唔洗留，派5個老友，到時公佈名單

半客ok?@小白

照留

波po指路燈米5要左主 大家小心

你

無我講唔通

要大好定山雞好

米五 主盤
G蛇 角大

已入list

pin

我地老4黎

88

2.5b

我了

樓豬唔好搞笑

快出水

客盤角大 （冇買）

想要個半大

10.5s
2.5s

親，連你都口水

主盤 c大 上

咁你買2.5s 穩陣

我地都係

主隊咁小數據買黎托咩 賭運

主出左兩個前畢包主力
轟得

米五MG都主
會唔會負負得正

Who?

同埋有啲人要咗主，唔講邊個

屌 買咗先上黎見到

主隊回飛回到

唔能賭啦 買波都要睇大蛇訓醒未

凖時到呢

9.5b 8.5b 夠鐘記得入

角細神器

牛牛FC

準時過英超

不賭便是贏

屌，又會準時開波

喂澳職咁撚準時既 買唔到平手客是福是禍

澳真貢準時

我想要半客半大

廢老金句

主隊入到波都當贏

咁準時

係美職

半主

想買fc乜9 啲燈飛都岀埋 點賭

琴日已經知道 專登早幾分鐘買

又話陪女

想買大

依家澳假好撚準時

食角

大禍

仆街了

角大硬到

佢黎緊了

G之力

好耐無見珀斯光輝，踢左兩輪都無佢份

大哥話唔踢了

明明主隊2場冰c冰到傻

買角大果d唔記得咗定係點

噚日最後200 all in咗波圖 終於又有$賭

客禁屌

食角？

客㩒屌

啱啱中左3比2波膽
今場 0比4波膽！

鳳凰

9.5出尼未

當買個半客

個球唔知係咪角
見球証指左角球旗 但又冇計

買2中2
第三口鳳凰

半客同路

呢場買左和博下

買兩次FC麥克阿瑟角大都西，兩次都係9角完，今次點都等8.5，開唔到8.5就唔買睇波算

Var吹番越位

客入先再主追和ok?

1角冇人講？

巴打你個名

2角又冇人講？

唔ok

大波 針

第一場冰39分鐘 我屌佢老母臭撚

點解

客瘋狂落底出波

連c 往死裏刷

大波唔足水點買

果次我真係屌佢老母

又角大

叻

買⻆大就入波 買大波就刷⻆

等個大2穩陣啲好

尼佬買主隊

無乜信心
唔好跟

山雞禁屌先輸波

馬會發大財

食住個切雞飯睇山雞輕鬆贏波

客攻就攻硬
呢場角大應該冇問題

好鍾意聽尼佬講波

我記得！我半場入咗9.5S，一開波3連，之後頂到瀨屎

上次佢都買左主隊
然後屌佢打假波

客 落飛

客入左粒死守
之後唔知咩事主又唔刷

客屌到

客落到咁嘅

角大易到

買咗主

真

冇入 等緊回返11角大

客隊2.45落到2.02 痴線

水手個場我都跟左

呀占妹頭依家仲有冇講波？

好快

澳職規矩
禁屌方先失一球

0:1

未？

足水 大2上船

鳳凰快入

0-0完場算啦

邊撚個澳洲夏蘭特

又停c

禁屌到咁

羅斯

間唔時係有線開電視見到妹頭做節目

鳳凰屌到落曬飛又唔入88

起碼13完

Link?

我都係9.5s大注

11.5s

西甲打法，唔刷

10.5s

半大24

支持

上場睇完主隊 個大比輸已廢撚到
完全買唔落

2:2啦

主fg 盡買

買咗半注，但跳咗一下唔夠2倍

笑撚死
主刷角省中人再省番自己出界

3ccc

3c

主開始攻返

半大碎飛

角呢

10.5B入得切
準備連9C

大波已死

客屌到走地讓平半入未

你老木 買親大波都盲人足球

岩岩開波已經轉左

鳳凰夠鐘入波，快

乜能野西甲料

先踢得20分鐘 大波黨唔洗咁灰

444

連啊連

半大已死

出事，上咗10.5S即開刷

連角未DLLM

三格gogogo

好多時都係咁 搞到我唔夠膽買細

原來是你

數據個到諗起彪哥

唔緊要，刷完入波補番

琴晚德乙2場半7都以為中梗啦

冷靜啲先4c

其實全部都係客隊刷角，主隊同上年岩岩埋班西部聯一樣，少刷角

半客24

角細比條生路黎行下

角大易到 刷刷刷

半場比一粒先啦

半和睇黎輕鬆

得客刷刷得幾多

尼佬鍾意曾生

龍都未中過

山雞FG

戒咗賭未

麥克就入

30分鐘都冇入波 大波黨死得

入1:0啦半場

細波輕鬆gel

5555555555555555555555555

無限角

場場買細波真係收息穩贏

有角又冇人講？

客下一隊入球 快

盲人上網？

見到主個名 買細波就冇錯

等買高水1.5b

冇人講咪你講囉 你講唔撚得？

2.5得返1.28 點買

角大cashed

Ge得

照買

主隊龍門呢下企位咁靚

禁屌唔入 就係會比人入

山雞快入

唔好，幫梗你幫梗你

66666

666666666666666666666

刷c

6666

半00
全02

半7全9？？

半場一球都無 賭閪咩

細波王 麥克亞瑟

拿拿聲開10.5俾我
趕住買下埸

殘障足球冇腳中龍

0-1

山雞fg 收錢

客1 中

0:111111

鳳凰fg

幾水

山雞fg

易到

鋼巴！！！！！！

美軍又輸

半大

比多兩球黎先

山雞咁快入 角大24

1.5m

45 1:1

呢場除非好似卡利賓尼嗰場假波
唔係麥克冇可能cup

仲買咗半注10.5S

咁咪無c

主隊撚識入波咩 山雞就真係踢梗波啦

下一隊入球幾時派彩 好少買
買唔切盤先買

Ball入波

求下你地唔好gel住

矮撚又輸

即時

半場應該有

我都笑左

仆街諗住等1.5大 上兩倍先買，點知就入咗

mg+米五真係
買對家就得

半場再推

如果半8就買細

真係唔會負負得正

威靈頓牛扒

大衛波爾
掛住大岩蛇

山雞入波照攻

1.85 一開波見禁屌整注玩下

山雞易到

客第一球原來成1.94

43 1-1 ok?

半7魔咒啦

撞到爆晒光

下場

2:1啦 唔好煩

仲有個角細

G之力

血染的風采

米5又搭死我

好，支持

收錢了

佢咁講會唔會有事

半7全13

你搭佢呀

開波未夠1分鐘就買咗等咗半粒鐘，好彩唔算太遲

你地拍住上

條友燈到

山雞呢場平手盤 坐和望贏

呢排澳假角大成日俾人打劫三格 但冇次開到

半6全6啦

HF 0:1 6c

笑到仆街

下半場刷多9c 唔過份

就咁睇馬會賠率好似唔會再入波咁

睇主隊都唔會想買角大

半客收錢

11.5b入得

下半場9c!!!

2:1派米五基因 等你個仔燈到仆街 你就贏大錢

即場有咩買

主 下一隊入球

g chi

主咁撚廢，入春咩

買反cup

打aram算

1001